未訓既咪入黎傾下計囉（122）

無人開？

支持

一日只能開一個

就咁睇好似白色靚啲

魚呀！0

0？

我係1

會唔會隔一段時間之後就冇咗p牌個標籤？

hi到個0啫

我想講佢係1

本身九十日
而家政策係 六月之後開嘅acc會一路keep住p牌

我自己講咗

天氣咁好 要做下運動啦

bb點啊係咪約
係嘅我就問㗎喇

我可摸耳join

唔可以我點知你會唔會騷擾我bb

Ok 約我啦

玩得開心d我正人君子

上次你係將軍澳睇戲 知道左啦
幾時

大加號

你好

好多野要罷食
樓下得領匯商場，死垃圾

係時候要學煮下野食啦

女友話煮，但我洗碗

有份食就洗啦
波台狗！

甘我寧願吃屎

你偽毒

狗改不了吃屎

攰4

same

咁你唔想比我join點會逼你
真毒btw

早點休息

我琴日又發左個夢
夢見自己上緊體育堂，係學校附近既公園練跑，路附近有好多草，跑完之後我發現唔見左部電話和手錶，然後番左屋企同老豆一齊出黎搵，結果都搵唔到
醒左之後我即刻望下張枱，原來係夢黎

而家講緊野個條仔好好J

我吾係狗

失而復得既感覺係咪好正

我會架啦少少

u doed what

G持

係咪人形蜈蚣巴嚟

唔見電話真係會驚

屌你食完藥快d訓啦

aiya me sick

喉嚨好痛訓唔到

補完習
飲左杯珍奶 有少少肚痛

靚女絲打

約 我去完旅行翻嚟約

同深藍老豆老母嘈

你去旅行咩

我諗緊十月頭long weekend

攬

28/9-2/10
到時拎手信比你

值得嘈咩？深藍就係唔會明架啦
無論佢地講咩，有幾難聽都好，都唔值得嘈

我已經放棄同佢地講

今日睇完醫生好開心

真係無撚眼睇
好撚嬲

愛你

唔好又唔見passport

多謝各位巴絲

u fast sleep

你控制唔到佢地，但可以控制自己，唔好嬲啦
大把手足陪你

唔好嬲
多謝佢地分曬啲智商俾你

睇到電視有廢老講嘢
我忍唔住加咗巴口

cant sleep sore throat

沉默是金

毒撚最沉默 但唔係金

唔係我唔見

你地eq要高啲

oh咁都好啲
叫邊個
大grp問？

I hair no yet dry
no can sleep

吹個頭快手既5分鐘搞掂啦，懶鬼！

me headache ahhh diu

我要吹半個鐘頭髮太長

I tired no can move

u english good bad

dk
遲啲先啦
Btw 有人出咗pool

dai gah gum wah

true

I no understand u say what

你講緊邊個
同你同校嗰個我神早知
然後開sem飯嗰晚佢自己爆咗

me tired me want sleep

u this time say ok english

有無人用

係幾正 而且我幾鍾意發夢 可以做下D天馬行空既事

係呀 去廁所無電話用會悶死

me english bad bad
need learn from u

agger

real???
無嚟到唔知

我淨係知佢地一齊咗3個月

咁你每日淨係可以開一個post囉？

最近都冇戲好睇

coffee or tea？

好似係一開頭我就已經知咗

係啊

fly me~ toooooo the moon~

and let me play ~~~~ among the star~~~

識貨

少少你好勁

塵塵

你咁講同讚自己有咩分別

呀
等我食埋雪櫃個mango normie chi先

我就不嬲都勁

介紹你一套戲
les choristes

講真咩 你好mk

真

聽日睇！

唔好再踢爆

頭暈暈，今日收到既資訊量太多

你抆條頭髮出黎fc係真毒咪得

使唔使驗埋dna

休息下！

磅豬～

走辣油唔該

走啦mk

你最mk

柔柔好叻呀

吓
我身邊啲fd話佢地2個喺宿日日攬住大家啵
好撚sweet

又要老母

真係

早晨

食啫喱

早晨 獨獨

Wow 不得了

爸爸話硬左少少 唔夠水

個個人口味唔同啦
硬多都好食

好q

hello各位

奇

奇仔

係肉球

奇奇

少少

偽毒仔

五大肉球缺一不可

我覺得超好食！

定定

早晨 德德
咁醒同我講早晨

咩cute???

不仔

怎怎早

點解咁叻記得我係朝早 哈佬

我叻

係

真
今日有咩搞呀?

今日出去食晏好好味
同埋睇醫生

假！

個spoon

德德真乖
食咗咩? 睇成點?

後來發現原來IKEA嘅素波波都好好食

德

廚

唔笑你了

好耐無見

咁唱生日快樂比你聽

係呀一切都係緣份
當你好耐冇見一個人你就會開始掛住佢，而你掛住佢一齊都係出於愛，如果你對佢冇愛嘅話你根本就唔會理佢，可能你係愛伴侶，愛朋友或者愛報恩
所以能夠相遇、重見、仲保持聯絡絕對係一種緣份要好好珍惜
身邊有你便並沒疑問，大家起蒙面海之中搵到共同話題實在難得，應該放下成見不要嗌交勇敢地活下去
大家有一日再聚埋一齊好耐冇見嘅好朋友回歸絕對係值得高興嘅事

隨時都可以
利申 真毒

聽日都可以
利申 真毒2

好想🚬

唔好煙啦

好

忍緊 戒左4個小時

每日都係day 1

同戒丁一樣

恭祝你 福壽與天齊 慶賀你生辰快樂
年年都有今日 歲歲都有今朝
恭喜你 恭喜你 ~~~

戒丁難啲

忍啊！！！

記得以前有個post記錄自己每日戒丁
次次見到佢唔夠day5就重頭數過

玩多陣孖車就去抄歌詞

唔認同，有心嘅話都可以刺激到
你要打都係因為有啲嘢想腦，咁有嘢上腦都係因為有實質嘢輔助你， 例如相片片段或者真人等等嘅刺激性物體，就正如你個腦海入面唔會無啦啦諗起某啲令你刺激性嘅嘢，除非佢係根深蒂固咁樣成為你嘅陰影之一
有時你發夢都會諗起佢就係因為佢直根喺你心入面太深
所以反向刺激好重要睇一啲自己唔鍾意或者恐懼嘅嘢咁就可以令到你九叔，咁你要想戒佢嘅話唔使好辛苦咁樣忍嘅用激將法都得

打丁有益 戒黎做乜 唔想戒

如果條女唔畀你打呢？

點解要咁對我

唔比打飛機分手啦

食緊自已煲嘅桃膠

真 不人道對待

我打太多，扑野射唔出
比女女屌柒

咩黎

我覺得桃膠唔好食

試過？

咁你抵死啦

bot

好似都係養顏野黎

會架咩
咁我一世打丁算

扑野一定要射架咩

唔比打丁直頭要告上國際法庭

咁就留下力

我真係會叫
叫佢留返比我

唔係掛

太難 不了

唔射扑黎做乜
聯誼?

好撚癲 分手啦

下

糖水嘅一種

唔怪得佢咁靚

我好鐘意

edging？ 射唔出想玩死條仔咩

我唔食的

如果扑得密都得既

第一次仆野已經30分鐘up😥
而家起碼都45分鐘先射😭

想你專一

我唔食 我連燕窩都唔食

自己控制下留返啲份量

你認真定假膠
分唔到
30分鐘+好似耐得濟?

如果日日扑會唔夠硬
有時我都留力一日

但一定要射係條女度先得架咩

我叫佢喎
不過佢打左 我淨係會話 又唔留比我

想食

射唔出嗰啲仲叫唔叫做扑嘢？

做咩

交流交流

都幾

一日一次？

真心，呃你做乜
女女無做開運動，就死咁

好複雜

點解咁耐？最好三個字之內

唔係呀 但唔射點得呀！
咁佢條女想要出野

女人要補

啊啊
明白了

未試過點知難

你唔係唔比佢打就得

冇日日
邊有時間

你認真定假膠

我都唔想

但好難食

Come

1-3日1次?
就算好耐先見1次,一見都可以扑幾次架啦

有體溫既電動棒

bot肚餓了

又講做愛

認真
令到性生活唔協調

你30分鐘連唔連前戲

未食過屎都知屎係難食

咁你叫佢做多啲運動有足夠體力應付

你睇唔睇佢都唔知架啦

唔連

我叫佢留比我
冇打真係射得多d

咁你前戲唔好做咁耐
直接入戲肉

好mk

好好味

夏仔

唔通射喺地下度

過黎食曲奇

性是藝術

沒啦

我食唔到

睇見都攰
太耐會無feel

諗起都攰

仲要係靚女整既

依d唔講太多啦，好尷尬

靚女絲打好鬼淫

Agree

偽毒 仲捉你唔到

Cls

即係有溫度的飛機杯

邊到有偽毒 一齊捉

睇下過程姐
如果忍住唔射可以射得好勁

柔柔 呢度我頂住你返咗去先

大佬呀你悶親人人哋下次都唔揀你啦

唔好笑我

真係可以禁電話

仲中秋

諗起都痛
變空氣炮

咩悶

真 好鬼攰

呢個真

咩叫空氣炮

咁冇辦法加速㗎喎唯有你哋體力應付到先得

又扮純

屌我真係唔知

正宗嘅射落地下都唔益你

咁又係

ok唔該塵塵！

勁

射落地有乜問題

當連續射去到咁上下就會射唔到野出黎
真係會射到痛架

真係字面解釋

活塞運動30分鐘應該好悶?

會架？ 第一次聽

冇咁爽

有啲人仲要開著音樂，摸下pat pat呀，做下浮樣呀做足三個字
跟住先至除，大佬等三分鐘都嫌多啦

笑咩

靠意志力

又唔會

姐係會噴啲空氣出黎？

做咩要做我個樣

觀感問題 視覺享受

熊仔

冇諗住笑你大家都係學習中

驚地滑

浮樣金毛mk樣

點會啊，換下姿勢d時間好快過

抹咪得

個種痛係好辛苦
而且跟住嗰日都會唔舒服
屙尿都辛苦

我想打做下淫樣

熊仔你真係呢

人哋咪覺得你浪費咗

乜都射唔出 得係有射既感覺

咁咪好慘

笑死

咩

佢真係純情唔係扮㗎喎

有野射左你feel唔到姐，唔信既你咪試下空氣炮中出囉

我知呀但係佢個答法好鬼得意

但打丁都係咁架啦唔係咩

酸軟乏力 隱隱作痛

原來係咁

勿笑

其實唔難
我好敏感

我問你你覺得自己邊度最敏感？

奶媽星條條女都試過比我屌到發脾氣

瘋狂中出隻左手試試佢

今次你岩

我都唔知喎

同男朋友開發下囉

哈！！！！！！

可能係時間太長所以燥底

可能係牙縫三角位，試試佢

Realll 但要大家都唔怕醜

會架咩

應該係鼻

會啦大佬．．．你唔攰佢都攰啦

未試過 唔識

開心死佢

轉個角度諗下 你chok極都唔出 但係你好想出你都燥啦

女女叫我去做AV男優
佢話我夠持久又夠樣衰

咁又點會唔出

好仆街但笑左

點解

你對住carrie 打次飛機就明

比喻呀！比d想像力啦！屌！

咁又點會想出

唔識

小熊

唔出無得瞓，咁你燥唔燥？

可能你男朋友好surprise
個晚感情再好d都未定呢
咁樣明唔明？

齊齊整整

啊啊
唔知呢～

Diu 唔爭氣笑左

楚楚

但係現實情況係 AV男優想要快射d 同控制到既
記得睇過呢方面既報導

夏夏

唔睇醫生

咁厚禮

我無野講

尊重你

即係交功課 明了

聽晚同鐘意嘅男仔睇午夜場 好緊張

趁黑....

有咩戲好睇

扮驚捉實佢手仔

諗起都興奮了
睇咩戲？

梗係會啦你嘥曬佢啲精力同時間

借d意挨佢膊頭

笑撚死

mola mola

諗到都開心 曖昧既味道

你想出但係出唔到
體力支持唔到你嘅諗法

明了

哈哈哈哈哈哈哈

腎虧

仲俾我捉到你笑人

Hakuna Matata!

邊個

梗係啦如果唔係浪費相機memory

沖個靚涼先，搵人開新post喔

冇咁快啦

10秒出黎ok?

小宮女參見皇上？

要借外套畀佢表現自己嘅善心

我發現tg真係好難用

咁又未必同年紀有關嘅
可能你嗰日真係壓力太大太攰

緊係唔帶外套，睇到一半話凍叫佢攬實

咁你轉用ig

塵仔笑人！

一路都有用

兩個都唔好帶囉
到時就可以藉啲意攬實

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
好想呀

你笑先！

講講下又唔講

拜你

得閒follow你

含撚怪

我無！

睇你擘到個口咁大就知啦

唔好

你唔會知

最近上左套恐怖片 應該幾好睇

你好型

岩岩見到以前中學同學
佢係學校唔受歡迎
但突然覺得佢好靚仔好得意
好想為佢服務

死也不看

你會自爆

食住手指頂住先

我成日見到你地放係link出黎 但係我完全搵唔到係點整有link

流晒口水

我唔會

有冇飢渴到咁

又吸精

通常畀人蝦嗰啲都係個樣好可愛又有少少靚仔但係怕怕醜醜又面紅

佢地放毒link

真的嗎

....？

講笑

......又笑我

唔恰你了

女仔都會架咩

....

成日恰我

熊仔笑人

我恰晒大家

你笑先！！

成日恰大家

我慢慢去研究下個tg係點用先

媽咪

食緊曲奇

睇到我都攰

join

Ok

赤玉

有點肚餓🥫🍡🥫🍡🍝🥫🍡🍡🍧🍝🍧🍧🥘🍜🍭🥫🍭🥫🍮🍝🍰

叫浮仔氹番你未

食枝煙再屌過

好笑到可以記一世

你好曳

why

成日笑樓豬

無
我最近幾日先食返煙，近排關注社運無仆過野

明明佢個樣幾正常 身邊d fd個個話佢唔掂
仲好似俾人杯
你地唔要我要呀
可惜我同佢都係毒毒內向
冇機會識 以前唔同班唔同科
覺得佢係處男 好想好好服侍下佢

join？

唔比啊

你個含撚怪又上黎
有新target拿？

你講到我好似魔鬼咁周圍吸人精

我唔恰人

我唔係人

又笑

單戀緊新Target
完全冇contact 到佢既方法
有都唔敢搵 完全唔識佢

跳舞豬豬

耳耳

單身小妹表示扑爆個閘就有我份

咁個target邊度黎

你係雲

比閘大大食野

以前中學同學 唔同班唔同科唔識 見返佢好想幫佢含

飲酒豬豬

油油

參見柔柔公主

公主殿下

又飲？

檢查下身體先

你switch target都幾快手

又

呢到啲人又唔訓

壞左了

係佢啲frd入手先

牙奇平身

餵到佢飽一飽

少少平身

咁要修理

見到佢突然覺得幾靚仔唔小心濕左
今晚要玩玩具

換過部啦

夜貓啊

隔咗好多日

哪有錢

謝公主

賣左我

我放棄 發現tg真係好難用

壞咗無人買

仆街 條仔得1-2個Fd 全部毒到仆街樣衰到仆街
Ig都唔知有冇果D

送我去堆填區

你真係好蠢

擁著你

del咗之後開心咗好多

唔好亂射Tg啦

屌你親自去問佢識佢囉！含撚怪

幾時整曲奇畀我食

你變性先

咁仲易埋佢地堆啦，fb搵晒佢哋出嚟

咁咪無bot用

咁岩見到 應該都幾難搵得返佢

冇人想用

tg settings 入面咪有link囉

第一次用

好難喎 埋毒撚堆

邊度有

有

1001 我要含撚呀

1001